The First Neutral Network with Electric Circuit nedir nasıl bir çalışmadır

The First Neutral Network with Electric Circuit elektrik devreleri ve yapay sinir ağlarının birleştirilmesiyle oluşan bir çalışmadır Bu çalışmada elektrik devreleri kullanılarak gerçekleştirilen işlemler yapay sinir ağlarının öğrenme kapasitesini arttırmak amacıyla kullanılmıştır Bu çalışma yapay sinir ağlarının gerçek dünya uygulamalarında daha etkili hale gelmesini sağlamak için önemli bir adımdır
Fri Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat